除咗瞓覺之外 你覺得做啲咩 時間過得最快?

如題

睇av

睇gv

返工

打J

食放題

打機

去旅行

專心係任何嘢上面

做愛

溫習

打坐

睇書 1睇3個鐘

梗係聽歌

打牌

屌你係咪set咗追蹤我 去親邊撚個台開po都見撚到你

me 最強監視器

nds呀親！
唔係催你 唔急 但不如約定先

放左工之後既時間都好快
屌仲有幾個鐘又要番

可，你星期幾得

打波
玩電腦
搭車（天水圍去柴灣）
行路
行山

下星期一？